笠水之父 做架兩？入黎啦，我想撚狗了

入黎啦，推咩post🚬

又一隻淆底獸
廢閪始終係廢閪
你同你隻好朋友有咩分別？

樓主講緊邊個牙=.=